德望星期二三停課

如題

推

黑警殺人 血債血償

唔好

同學仔?

停課又點?
千其唔好裝修間學校

明晒，即係星期四返學啦

source?

千其唔好放火燒左ghs

停一世囉

佢兩個囡應該會俾人欺凌

禮拜四復課

放心，佢地總會返學

唔好搞德望

叫人搞德望嘅一定係鬼

而家佢兩個女開曬樣

你知女校最興做咩野架啦

有本事就殺自己校
一日係德望一日都要死

Ghs好多花草樹木 保安好廢 千其唔好爬入去

千祈唔好打爛窗
千祈唔好打爛電腦
千祈唔好燒校長室教員室文件
千祈唔好爆冷氣機
千祈唔好用膠水實門匙窿

實會 兩隻曱甴囡走先，其他同學食TG，想唔憎都難

姐係對狗女真係讀德望

你唔割會停幾耐課
割左咪唔洗停囉

同埋你d送番學自私家長成日搞到西貢朝早大塞車丫

我估會直接退學

保護殺人犯仔女所以停課

退學番大灣區ok?

有種就退學

其實唔駛搞佢兩個女, 只係日日拎住佢狗父幅相話佢狗父係殺人魔已夠. 殺人魔之後,

自己個女就走先

人哋個女就請食tg

好威威，因為兩個囡全校停

唔該大家入一入嚟
你唔入嚟幫手推, 受害者同埋醫生可能會被滅口
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

點解要用有種...

黑狗皇朝，兩條狗女係郡主.

為左果兩隻狗女

兩個女除非以後唔返學，轉校都無用

痴撚線為咗兩隻狗女
攪著其他咁多學生家長

認甴作父。

明哂
黑警一家有特權
其他人嘅仔女就陰公豬

個開槍暴徒喺學校家長教師會
特權撚玩撚曬佢啦全校陪你兩個女攬炒

睇黎得返去大灣區一條路

做殺人犯個女咁威威既
咁係咪可以一世唔復課 咁即係成間學校冇埋都得啦

夠膽咪以後都停

我都知幾多狗女讀德望

退去大灣區
比官三代玩 真開心

係囉仲敢返學咩

一定退學 唔好搞學校

So？

有聽聞過女校好易比人批鬥, 我讀男女校
想知道下

送佢地中，享受大灣區

驚呀？屌你老母

停課？

交個女出黎填命 唔係你無限期停課啦

退學上大灣區啦

想拖到香港人唔記得

有冇人解釋點解自己繼續返學,但又要人罷工?

大把黃絲女會做野

成世唔好返學啊笨

德望唔望得

裝修學校有咩作用？下下要裝修？

名校上少一日堂跟唔上課程架啵

一人累全校 最好以後都唔好返學

錯既唔係德望 唔好搞 要令到佢兩個女比人杯先係上策

上大灣區讀

痴撚線 狗女好唔好意思搞到其他同學仔冇得上堂？
勿將政治帶入校園喎 德望咩事啊

明你家母 乜啲學校全部都咗藍 想息事寧人？

有本事就停一世

停兩日就會唔記得咗？有本事咪一世唔翻學 同班同級一定要bully狗女

女校本身就鐘意玩小圈子杯葛

千祈唔好係德望整連儂牆貼曬佢成家人啲資料呀

佢兩個以後都唔駛再反學 轉校都無用 返大灣區讀大灣區D名校啦
畜牲生出嚟嘅 都係畜牲

轉讀大灣區

似係 即走 走難咁走 走番去大灣區
要怨就怨自己有個咁既殺人老豆
或者樂觀d：你還有黨呀！

鏟平間學校 幫佢停埋以後啲課啦

星期四可能已經轉左校去大灣區

I’m good hope girls ..we trust

9成9 有便衣伏係度
派宣單宣揚呢個學校有殺人兇手
唔開名,大家心知

聽講注重身份地位 唔知有冇加埋道德考量

我諗成家移民上大灣區

好似唔係太關學校事，雖然之前有post講過德望打壓學生
但我比較關心兩位妹妹幾時翻學
萬一佢地唔翻學
街坊一定要幫手留意保護妹妹嘅安全
千祈唔好對佢地大叫殺人犯個女
傷害到人地弱小心靈就唔好啦

唔係唔搞9佢個女啊

停足一世啦

真定假呀，咁顛？

搵人姦左個2條女去
禍必及仔女

停辦啦不如
避得一時避到一世咩
一係踢佢地出校 轉去大灣區

其實佢兩個女唔返，就天下太平啦，佢想停到幾時？

做咩阻住其他同學返學

用兩日時間全校裝cam保護權貴子女

聽閒開槍狗已經搞緊搬屋

生得咁樣衰
免費都冇人屌啦
貼錢就可以諗下

屌 全港都應該停課啦

星期四見

01記者個女

唔好燒ghs
留著ghs，你知女校欺凌

如果我係同學 我會覺得佢影衰我囉, 差佬呢家社會地位咁低

永久停學都無用㗎啦

我表妹德望讀

唔好攪返學呀
返左去先接放學困佢地係入面

劉sir唔係唔幫呢位優秀警員去大灣區呀

不知所謂，香港學生最中意返學，為左一兩個女搞到全校停課？點同全校學生交代？老豆老母返緊工為左你要請假接放學

左保護一隻狗亂咬人，要令全校過千人停課幾日

你個死賤種搞撚到人地停埋課

咁慘 無學生妹

開槍曱甴個兩個女

驚到咁，佢同學仔真係多謝佢多兩日假

好期待兩隻狗女返學俾人排

狗女避得幾時

好驚喎

正仆街，自私精

就係因為兩個殺人犯嘅女喺度讀書，搞到成千個女仔無得番學，俾我係家長一定寫信叫學校踢嗰兩個殺人犯嘅女岀校，咁嗰千幾個女仔就可以安全返番學啦

小心上面就係曱甴宿舍

德望都算名校

兩日時間，人地都離開咗香港啦

去大灣區讀啦

佢哋啲同學會知點做

作為街坊舊生千奇唔好鬧嗰兩隻狗女
一定要兇9其他同學仔唔準唔同兩隻狗女玩
一有欺凌事件就話要俾訓導知記佢地缺點
咁原先覺得佢兩個女無辜嘅人都會轉軚啦

領先全香港
點解要阻住人上堂

外人講乜其實影響唔大 德望同學自己做野效果最好

學校係無辜嘅，但2個女唔係囉

班藍絲家長寫信去投訴果兩姊姐阻住人返學未？

女校少少野就可以俾人杯
利申 以前讀女校

佢兩個囡邊諗到咁快就要去大灣區讀書

因為兩個學生嘅老豆做錯事
累埋全校停課
食撚屎啦

夜晚學校會有狗係門口守住,但保安唔算大隻

利申: 舊生

可以用藍屍思維
成間學校學生因為警察仔女喺入面
搞到無得翻學 搞還搞 唔好阻人翻學

德望好多深黃

完全冇作用
學校鬼知出咗個咁嘅人渣咩...

你話嚇兩個女
但同時嚇成千個學生
有用咩

德望好多貓貓

因為兩隻食屎狗女而遭殃

星期四要考呈分試

一喺你就殺校

咪撚戇鳩啦 乜柒都裝修 裝修間學校有撚用咩 你話裝修個兩隻曱甴女屋企就有用啫

發夢見過有女校學生書包入面d嘢成日離奇消失 或者自己飛左出街
書費好貴嫁 每次買完書都消失咁點算呀
德望同學仔記得唔好比呢d事發生

有d同學唔知咩事
問屋企人點解停課
屋企人答: 因為有個同學既爸爸做警察 用真槍殺人 個爸爸做錯事 驚個同學比人蝦囉

咁就真係祝佢地好運啦, 呢家德望揚哂
因間比人話讀得德望唔方好野

正啦，有個殺人老豆，幾威威

希望德望有人同殺人犯果兩個女講佢老豆係殺人犯

停2日係冇用^_^

驚咪以後都唔好返學囉

人家要幼齒 樣唔係好重要

屌，為咗一二隻曱甴唔比全體學生番學都有，咁撚自私，d功課追唔上點算啊，屌你老母

退學返大灣區搵書讀囉
射人前唔諗下後果

停得一時

唔搞？
兩隻狗女早退完再放tg呀
狗女係學生其他就唔係？

屌你老母為咗兩隻曱甴女停課？

需要文宣幼稚園及中小學全面停課

除非永世停課嘅啫，否則結果一樣

ize=6]11 12 朝早要人[/size=6]

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

直資架大佬。。少數問題學生唔返得學就停課。蝕完學費又要其他家長放假湊住個女了

兩隻曱甴囡
敢番學就一定有人招呼你

德望肉絲好撚淫

為左兩隻狗女影響全校學生，真係vip黎

驚到咁永遠唔好開囉屌

唔好返學落街啊 一陣比人捉咗唔知會點呢

驚就唔好番學喇

裝修

好朋友係德望舊生
好似話呢間嘢特別注重身份地位

裝修佢屋企有咩用？
因為仆街黑警搞到全校無得讀書無用？
醒少少啦

push

唔係中學咩

要停到佢兩個女退學為止

轉校啦，去大灣區讀啦

徳望本身藍

送去大灣區

你估ghs冇黃絲咩阿sir
裝修學校搞到佢長期停課
邊有人關心佢哋健康成長呀

停耐啲啦
最好執柒埋佢

停到果兩個狗女轉學到大灣區？ 唔係嘅話你一開返學就

知唔知點解各界咁大反應
因為開槍件事真係錯撚晒

為咗兩個人搞到全學校停課

個地點好難

藍到仆街

女校好難開波

條仆街唔係話搬緊屋咩

都係 好難走

所以裝修都冇問題

驚咪唔好出街

利申住四順
嗰度得兩邊走 絕對唔建議裝修學校

我都係岩岩開Google Map先見到個位咁死

咁我點搵同學仔傾計

裝修佢個女就差唔多

呢D野靠校內學生大家好好相處

認真
轉校保平安
你要明白Bully係唔駛用武力

星期四準時返學

千祈唔好係學校附近貼曬殺人犯嘅全家福
咁樣全世界都會認得佢 搞到佢兩隻狗女唔敢返學

好波

即係星期四兩隻狗女要返學

想即刻申請去外國讀書？
走到先算啦

日日用無人機係校內派傳單
唔洗做犯法野 都已經精神壓力爆

轉去国際學校啦
警署警長嘅人工養到兩條狗女返大陸整容啦

退學啦死狗女

小學

HKDI停咗成一個月課

罷課

五六皮
好多工都有啦
多枝槍就可以殺人
仲可以接狗女收工先放tg
絕世好工

轉定校都得
唔係講笑

利申: 女校出身

有多兩日假去抗爭，多謝都嚟唔切啦

德望啲家長嬲到仆街

還番肝腎俾人

佢個女會唔會鬧緊佢老豆搞乜撚野

收到 星期四去得

其他家長表示 真係多撚謝

搞鳩佢d女啦

有人講過一出事果2隻曱甴女即刻比人圍

公司多女人都仆街啦 何況全女校

利申 女

約大家星期四 ?

改花名
作故仔唱你
改圖周圍SEND
group proj 冇你份
pe堂分組冇你份
行到去邊啲人都即刻行開
當你唔存在
你講嘢啲人會當聽唔到
由頭笑到落腳趾尾

有個frd德望, 以前玩實習呀sir 鎖埋佢出去個露台仔
重點: miss呀sir唔會理

最衰德望係女校

得望個位有啲cam
一係上順利去觀塘，一係返彩虹

佢兩個女星期四見

好合理
因為要裝修學校無課室用
咁咪要停課囉

學生要停課！！！！

中西區 2863 4678
南區 2863 4664
灣仔區 2863 4626
港島東區 2863 4649

九龍城區 3698 4141
深水埗區 3698 4196
西貢區 3698 4206
觀塘區 3698 4178
黃大仙區 3698 4219
油尖旺區 3698 4163

大埔區 2639 4856
北區 2639 4858
沙田區 2639 4857

葵青區 2437 5433
荃灣區 2437 5457
屯門區 2437 5483
元朗區 2437 7217

各位手足call過去自己個區嘅教育局主任電話 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

送去大灣區上堂啦中東南亞伴讀生

如果星期四好似今日馬鞍山有人玩火水咁點算！香港警賊一定要保護好屋企人呀！

佢哋趁呢幾日搞退學手續，可以睇吓學校網仲有冇呢個同學嘅資料

嘩....好撚黑暗

此地無銀三百兩

唔係以為隔兩三日 就會唔記得咗件事呀？
有本事叫Jenna Kwan同Gigi Kwan唔好再讀書呀！

間西校FB都delete埋

行得正 企得正 驚乜撚野？

或者送Jenna Kwan同GiGi Kwan翻大灣區呢！

個黑警搞到全校無書讀就去裝修間學校？ 咁撚嘢邏輯嚟啊？ 即係黑警搞到龍門幾日唔開 就裝修龍門？ 用下你個死人腦啦

話說佢啲阻膠friend 係咁保佢

因為兩條友搞到成間學校停課
家長出嚟講兩句啦
啲功課追唔上啦

關學校撚事，不過話時話，唔好扔佢落街呀

係咁話佢係深黃 但就被踢爆自己手機連tg都冇 仲要今朝上曱甴車去安全屋

德望中學家教會主席槍殺他人子女

唔好掟佢落街

永遠唔好返學囉 最緊要搞到佢心靈受創 心靈受創比肉體創傷更慘搞到佢都覺得自己好慘 點解自己老豆要搞到自己比人杯 然後令佢地兩父女分裂阿蛇冇女送終好慘架

咪係，陣間排名又跌啦

我認我保過佢 而家覺得不了 大家喜歡

學校唔撚理被捕學生
反而擔心呢件事點影響校譽

你係佢朋友唔該叫佢出嚟譴責佢老豆 做返一個人

唔通今日提早接咗放學又講你聽咩

一係番大灣區讀
一係呢世都唔好讀書囉

搞到同學食TG
死啦今次

即係星期四返學

聽日裝佢老母

要全校因為佢永遠停課呀笨

因為2隻曱甴女而停課，完全係左全校同學要上堂嘅自由。

你羞唔羞恥

不踢出校不罷休

使乜咁驚呀
警謊唔係話完全冇做錯到咩

因為兩隻狗女阻住全校上堂
跟唔到進度又再補課，又打亂埋啲課外活動schedule 知唔知啲港豬家長會好著緊架

有冇人對佢兩個好召喚吓神獸？

人地仔條命唔係命

你兩個女嘅命就好撚貴？要全校停課？

我屌你老母呀

為左兩個狗女全校無得返學值咩
踢佢兩個出校啦

踢兩個出校可保全校平安，其他家長諗下

好大既官威呀 殺埋校吖笨

收到收到

唔好攪間學校？

on9 因為個兩隻狗女而停課
呢啲名校上少兩日堂進度又要chur到爆
啲家長應該比壓力學校

聽聞德望讀到中五要着肉色絲襪返學，如圖所示，唔知隻狗女有冇着淫肉絲返學呢？好想瘋狂屌着住肉絲既狗女

女仔就玩冷暴力恐怖好多，令你生不如死，唔明自己點解要存在
包括但不限於
玩小圈子唔預你
後面講你壞話話係係臭雞散播謠言到全級都知
當你唔存在（當條女吹到雞嘅時候你諗下 派工作紙到你話多咗張唔比你 你問問題又唔會答你 grp proj永遠無組 HI到你啲嘢就話好噁心掂到污糟嘢）

上面都只係基本濕碎嘢
聽講以前啲女校杯人係PE堂換衫嗰陣捉住影裸照
曾經有個小學同學上到中學想餵人食漂白水比老師捉到記咗大過
馬來西亞啲女校好似仲有興剪咗條女啲頭髮（女仔睇頭髮真係睇得好重好重好重）

利申讀男女校，全部都係聽番嚟

因為兩隻畜牲而停課 想知其他同學同家長有咩感想

下 驚就唔好出街啦
咁都唔識

以前中五果陣淨係有D插男校班生
好和平, 最多牆角磨J或者打交
好快平息

女人咁記仇, 實見到佢係邊就玩到邊啦

佢兩個女真係比佢老豆害死 成世就咁玩完
排劑—> 唔中意番學—>自閉—>抑鬱—>瘋狂食藥都唔好—>

唔好去廁所，廁所無cctv

本身老母深藍，自從睇到呢張文宣之後日日屌黑警

狗女搞到人地冇得返學

抵撚死，邊個叫佢讀垃圾德望，懶係野

文宣地鐵站至上校門

諗都諗到佢兩個女既下場
黑警真係冇腦 普通打工仔番工放工 番屋企陪屋企人拍拖 幾幸福 番工番到個女被人欺凌真係得啖笑

ching識貨

兩件垃圾女仲唔多謝你老豆？

殺人個仔？ 出街睇路呀 屌你老母

點解喎！

德望家長好憎連登仔
仲記唔記得德望唔望德

永久停課啦不如

返大灣區讀啦！

一路放片一路問 「咦？開槍果個咪你老豆？你老豆咁撚騰雞手無串鐵都開槍？係咪同你老母上床都係好快就射生左你出黎？」

畢業之前冇俾人杯過一次學咩人畢業

唔好係咪都裝修好唔好
除非呢件事上面充份證明德望深藍

肉絲高踭鞋真係德望一大特色

巴打有留意開？
利申成日去彩虹站映德望肉絲

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

呢啲比人杯葛嘅女最易溝 到時搞掂就
利申 幾靚仔

我要返學

無特別 只係google返黎

不過正常男人都一定覺得正

德望個位好入，係近順利村到，好近順利住既狗屋

返大灣區讀啦仆街

抵啦要續定回鄉卡番大灣區讀書喇

仲好 方便裝修

退學啦

你表妹就係...？

Wow